其實，有無諗過過海隧道

甚至維港

清 想佔領維港 ?

無咁嘅智慧，諗下囉

兩面包抄

你坐船出去定係海中心浮？

有畫面

到時水警黎到 街喉都唔洗用無限水源

收費亭前呢？

咪得囉！